有無人食飯唔鍾意追單？

話說剛剛食飯時間，諗住食個細土匪
咁就行咗入上水間譚仔，落單時間點半，落咗碗魚腐雞肉米線加個細土匪，點知坐到兩點都係俾得個細土匪我，我見夠鐘開工，咪同佢講取消

其實啲阿姐都好好態度，不過佢就好似阿媽恨鐵不成鋼咁怪責我：「你做咩唔追單？你要追單先得嘛」

好老實講⋯⋯漏單好平常，但係我第一次俾樓面怪我唔追單

下次會再去

on9

On9明明係佢地嘅問題你逆來順受都算，個啊姐仲要將自己同事嘅責任推返落個客身上 ？其實最好笑係你上嚟開post沾沾自喜
都唔知你搏乜春

我覺得可以催單但有禮貌就得，有時佢地真係會甩咗單

Ps甩咗我半個鐘單，而家先開始食

我真係睇唔到自己邊個位沾沾自喜，定係你以己度人，將幾個月之前嘅PO推返上黎刷存在感?